{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 38번가 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しもできません。 客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。 ドミトリールームは、他人と一緒に利用する相部屋です。 お支払いの際に1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生し、外国人の宿泊客のための専用宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降は入室できますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは、他人と一緒に利用する相部屋です。お支払いの際に1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は外国人のための専用施設ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は外国人の宿泊客のための専用宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 460
    }
}